唔是講笑，真是有少少想奶吓呢對腳

屌 年初一都要人同你開年

米癲拉
成日J我老婆

戴口罩喎要

惹埋啲禽流感

唔理 奶咗先算

但係我想同彩暎開年多D

非

for me only

米瘋拉

More

不了

想屌下佢隻西

又得姐

米色拉

臭的，不奶了。

係奶都奶呢個～～

非
不了

對大髀好仁

奶吧

年初一有冇張正少少架

我屌你老母

是

有冇 米癲推?